英國藥局研究；成熟男人只在意女性樣貌， 不在意身材

淨係睇身材代表你幼稚！ 英國研究：「成熟男人只會睇樣」
SOCIAL BUZZ
on January 11, 2018 at 22:45

經常有人話男人只懂用「下面諗嘢」，看女人只看身材。但最近英國藥局則出了一份研究，要大家知不要「一竹篙打一船人」，研究顯示不同年齡層對異性的審美觀存在分別。首先比較吸引年青男性的是對方身材，而隨著年齡增長，男性漸漸傾向只在意女性的樣貌…

男性審美觀隨年齡變化 只看身材代表你幼稚！

英國藥局的「菲力克斯博士」（Dr. Felix）發表了研究，指出人的審美觀除了男女有別之外，男性方面更會隨著年齡變化，改變其審美觀。18至34歲組別的年輕男性，異性的身材會較樣貌更吸引，身材愈火辣則會較受到歡迎。

這個現象隨年齡增加，出現變化，男人會漸漸變得重視對方的樣貌多於身材，直到65歲，樣貌成為了最吸引人的地方。但以整體所有年齡層來說，樣子才是男性的主要審美標準，近有46％的參與者認為樣子才最重要。其次就是屁股，有18％的人喜歡屁股翹翹的女性；11％喜歡髮型，而只有9％以及1％喜歡腿部和眼睛。

男性胸肌最吸引女性

女性方面的表現就比較上平均，各個年齡層也有不同的審美觀，最吸引到女性的首先是男性的胸膛，佔24％；22％參與者喜歡髮型；19％及13％喜歡強壯的手臂以及腹肌，9％的女性喜歡男性的人魚線，但只有2％的女性重視男性的樣貌。而18- 24歲年輕女性較喜歡的部份跟男性相同，也就是對方各方面的身材。25至34歲則比較重視臉部，對健壯身型的喜好也漸漸下降，但注意的是胸膛部份一直都是最吸引所有女性的部份，直到65歲的女性比較著重對方的頭髮。因為男性到了這個年齡層，都可能會有禿頭的問題，所以若然有一頭秀髮的話，也已經是十分吸引。

屌終於還我清白
我不嬲睇女係睇樣重要好多

真

樣靚身材一定唔差
樣靚可以肥，但一定唔會好肥。

有唔少人樣靚但波細

唔怪得我見到靚仔會扯旗

總比無樣又無波好

細極都有個輪廓呱

英國研究

樣波蘿腿
魚與熊掌不能兼得
有兩樣中就狗衝啦
中哂四樣嘅只有人造人

仲有一樣
處
過左十六歲產量少一半

個研究係咪港女in charge

咁成熟男人個個都接受到男人至啱
反正平到AAA都唔重要

十四歲

英國研究都算 關藥局咩事？

英國女性胸罩尺寸嘅平均係36D，完。

永樣長不大

英國有咁多AA/AAA胸咩?
搵到個B已經叫好彩

打錯，永遠

年長同成熟好似無必然關係

咁係因為該區域大部分女仔本身都有波 根本唔洗睇

冇咩男性在意對波
因為大部分外國女人都有波

我都係嗰句，識睇一定係睇臀部。

LIHKG @ Android

睇智力好似好 D

我睇仔都係

欣宜中左波同蘿 你沖唔沖?

見得女人少

外國睇樣d女擺得幾耐呀... 班男人鍾意屌板呀

唔關成唔成熟．．．
大波老左會墮
細波玩得多又係咁．．．

相反個樣訓醒就望．．．

的士陳應該好成熟

唔俾人哋係腳膠？

中國製造

lm

鬼妹有幾可好似港女咁平呀
洗撚在意咩

掉轉就差唔多

on9... 兩樣都在意囉好冇

唔怪得之前條女同我講:
「你個人可唔可以成熟啲呀?」
跟住就分咗手
原來自己真係一啲都唔成熟

利申: ex 係 A

見得鬼妹少都可以睇下西洋porn

世界七大不可信之英國研究